以為係個犯中槍，點知原來係兩個警賊中

我當堂嚇一跳

然後得啖笑

差佬攬頭逃跑.jpg